應該同某d建制派set定deadline

叫佢地係deadline前好叫政府撤回條例，唔係就搞佢大穫。同時陳述利害，話嗱無論條例過唔過到 ，依家保皇黨輸係梗架啦，只要做到成功令政府「轉軚」既第一人，就代表[/size=4]勇於承擔[/size=4]，比到較好印象比選民，來緊選舉就未至於好似其他保皇輸得咁慘。

針對個別建制派議員

分而化之，先係最高境界

再分化

「呼籲建制派理性克制，聆聽民間意見，向特首提出撤回」文案咁寫。

推